解放軍駐港部隊唱歌跳舞

From 支那01
原片微博已被刪除

同場加影荷蘭叻

好驚呀 攞支槍指住

柒

係唔係柒得滯所以要刪
俾我係美軍見撚到一定笑死
原來中國解放軍淨係識得唱歌跳舞

到時候長驅直入，不戰投降
要跳草裙舞鋼管舞歡迎皇師

錢盡沒官，人即正法

剛陽之氣

笑撚咗
舉槍果下真係好撚戇鳩
左右嗰啲人頭

好鬼似田所浩二

冇backup?

post咗去ptt未？人地笑到甩肺

支那微博今日up完即刻刪
搵唔到back up

原來老解自己刪左, backup link

好有90年代feel 加埋飛圖個logo一流

想睇原片

點解要删咁戰狼

型撚到跌渣

有冇人forward呢條片上YouTube 比美軍睇吓我國解放軍的英姿。美軍會嚇到瀨尿

俾領導見到咁柒，即刻被河蟹

冇人整埋最尾拍手嗰度，低遲啲有用
攞去玩鬼佬四人拍手

上帝要你滅亡 必先令你瘋狂

柒到唔敢睇

跳舞個啲都文工團
鴨黎架

真心應該贊到佢地以為自己天下無敵，無視一切！早日踢著美軍呢塊鐵板！

咁威風凜凜，點解要刪

以歌舞征服美軍，我地識條撚咩！

慶祝香港爆發武肺

Diu

唱得咁型做乜要自刪

好似食雞

空氣炮

仲有摺被同煮餸架

中槍?

用軍人殺平民

Cut得好完美

想睇台仔反應

有無得放上twitter 啊, 呢D 要向外宣揚架嘛

譚乜乜啱食

屌，呢個好撚正

右邊2個大家一樣樣

咁撚柒就唔好放link
btw 冇人關注冇人想知

真係百睇不厭

陣大陸味好重

笑死

解放軍斬有Annual Dinner表演環節

好型

睇到我好撚老尷

柒出國際

係咪黑暗兵法黎

佢哋同個維港極度唔夾
改返做啲鄉村應該先會冇違和感

好撚柒呀屌

真係好動感

條片做乜撚

好撚有霸氣，feel到美軍睇完jer都震

集體千年殺

MK pop is good

好彩留返
摺被嗰幕

中間位哥仔幾靚仔

夏志明：我先係子彈喎

其實

摺被真係世界冠軍
佢無論乜嘢嘅宣傳片裏面都留返

老解鳩屎嘅情度真係冇人能及

好柒

車記阿叔跳得仲型過班人妖軍

笑到仆街

個學生似支那生

係我地香港人唔爭氣
比共狗喺度耀武揚威

退休老解

呢條片啲人堅定流呀？

影衰維港

軍演

平時打細路

睇晒條片，笑到噴水

睇嚟班柒頭淨係識摺被同拍片震懾敵人

誰興風作浪 不好說 不好說

正

聽黨指揮 能打勝仗

呢下我驚到賴左啲屎出泥

支持

尷尬囉

屌佢地淨係識做埋D煽情野，實事？咩黎？

記時拍嫁？集體感染？

屌，唔笑果下犀利

忍唔住係咁loop

高温燒滾了我

解放軍好幼稚

最尾拍手個shot, 有件蛋散要望鏡頭(後面霞姨)指示 先敢拍手

可唔可以7 少陣

唱歌跳舞有幾出奇。
係石崗軍營每晚都有叫外賣，烈酒啤酒雞煲_煙一車車運上去。
班軍人黎渡假多過黎參軍。

幾年前，識著一個老闆，係大山山腳下，咁啱佢要人送外賣去石崗軍營，咁啱我係餐廳食，叫咗我上去送一次。
（幾多個咁啱）
送外賣，拎咗其中一個軍人電話，有佢電話，微信自動加咗佢，同佢吹過水。仲話自己幾撚高人工，又話幾難幾難先加到黎香港既軍隊etc

有d似譚偉權

老實講覺得速龍夠解放軍班少爺打

吓，天堂鳥正過班中彈中年團好撚多囉咩事
「禾是子彈」

右邊果隻好似張支霖

榮光
原來手足嚟 唔笑了

根本係外敵入侵

邊撚有個國家軍隊，大大聲要殺平民

真。防彈少年團

嘩.....媽啊......柒撚到呢

係咪流？柒到哭

想屌

哈哈，無錯。般含道老解宿舍晚晚食好西，想食乜都有。

點解咁著重摺被

屌你新渡輪

子彈少年團

異曲同工之妙

我覺得堅喎, 大陸D 制服可以隨便俾平民著咩?

好威猛

唔出奇，落到香港駐守對佢地嚟講係優差嚟

屌 柒到打冷震

好似屯門公園個阿叔

好老尷

佢地黎香港就係練舞

有時見到中環八一夜總會，一車車歌舞妓丁入去，睇到都硬硬地

野獸先輩風評被害

已封鎖會員 - 留人門封鬼路
做咩笑自己友？唔怕比公安屌你？

即係其實咁老土 有冇人會受落架呢

好撚尷尬

解放軍除左摺被又一力作 扮韓星

支那狗

中間條友個嘴

點解要係臉上面畫彩繪...

軍人畫彩繪唔係打野戰做保護色先會用架咩
係城市入面畫彩繪係做乜鳩

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

型撚到我的國

邊個填詞人玩9 佢地？！

子彈一去冇回，打仗時，一去冇回，真係唔得掂

留名等睇加速.

唔知點解諗起呢個

媽好撚柒呀

cosplay

仆街新渡輪來既

我是子彈

土佬扮韓星推畀國際一齊笑

支共兵有無打過仗，完全無實戰經驗點夠美軍打

當自己嚟做idol?

古來征戰幾人回

未見過有軍人成日想露面博出位
軍人黎架 你當自己藝人呀

7過天堂鳥.... 點解共匪每一件 都係7事 ,

係，除咗操兵咩都唔駛做，不過要入駐香港係特別難（聽佢講）。一係識人一係有錢。

防彈少年團

有排俾人笑

以後講啲咩中美大戰/美國軍事都一定有人出嚟張圖

可以取替摺被

點解點都有摺被

咁開心既事應該放返段片出黎一齊慶祝

摺被+唱歌跳舞 有冇得諗

有冇twitter link, 俾外國睇下解放軍幾勁

睇到第一個想法，「唔掂就操下體能實彈啦，屌你唔係摺被煮餸就係唱歌跳舞」

歡樂滿東華
加埋跳火圈呀 笨

明明個背景唔係山野鄉郊塊面又要特登化啲綠色妝一係就咪撚化啦

柒過關家姐

以為睇緊印度片

天堂鳥型好多lo

正確落得嚟都係少爺兵

套野都唔似係07式，有理由相信係文工團戲服

不務正業 屌你老母

快啲推俾印度啲痴線佬睇

un ar

摺被之後又一新柒能

大陸一貫潛規則，連入公務員都要有識人有錢先入到，根本無家底人脈係大陸慘過食屎

救命柒到想嘔

厲害了我的國

下面啲人睇到唔笑先勁

做mud9

返上去玩水同中武肺啦

唱歌跳舞都有啦...咁少林足球呢？

五星戰隊

推到美軍嚇親

禾斯自單

垃撚圾,死撚左佢啦

右邊孖生？

小粉紅流曬啲前列腺液出嚟了

點解又del
之前「後果自負」做完新聞之後又del

紅綠燈廣告？

人地韓國通常都係請女團做表演
解放軍就叫男人做表演，so gay

可唔可以上tictok?

好撚柒

屌你老母

小學雞嘅時候都一定咁玩過

支那仔真係有樣睇

Cringe

解放軍加唱歌跳舞 摺被功夫好嘢 真好嘢

嘩，好有team spirit

有冇人可up上tictok?

這是正式出道的男團嗎？

蕃茄炒蛋部隊

巧型仔喔

開槍個下型撚到嚇親 隻手仲震緊
真係好撚驚呀屌你個閪

柒撚到
還我英軍

邊度防彈？

佢地應該真心覺得型

唱住歌跳住舞打仗
Macross咩

我笑到訓唔着

影衰曬啲華人

pish

真係好撚瘦，感覺可以一拳一個

痴撚左線 咪認駐港部隊啦 影衰哂

嚇死美軍啦

畫面外屌緊打緊丁唔通又話你知咩

加速主義好

CHing好野

最右果條友係啲小學雞整估人插人屎忽果個手勢黎
估唔到解放軍咁大個人仲玩埋哂呢啲野

笑到停唔到

個妝.. 諗起印度
果然好叻偷襲

出咗雷州灣先講啦，大風大浪呀南中國海

港區代表:

我屌

做d實事啦 傻閪

分明抄啦

嘩我屌!開頭我以為佢地只係停留緊我哋香港麥德羅年代
睇撚完呢段片,係仲衰撚過我哋以前粵語殘片嗰啲歌舞片

走回老毛舊路

1:56 張被

嚇撚到屎都瀨咗出嚟

依句野可以解讀成好多野

港區代表個張係馬車來嫁
有啲功夫底喎

yo, let's go

慶回歸武肺群組同伴舞

而家搭過海使唔使4蚊？

唱紅歌，跳老舞！！

成班on9

‪摺被什麼的有在做嗎？‬

又摺被

最新微博有段片，駐港部隊搞咗個集體婚禮，懷疑違反限聚令

剩係搵到相

畫到塊面鬼五馬六

開個新post! 呢單仲柒

嘩

片在此

開個新post!
呢到小人睇

唔係喺香港結 係深圳結

有冇得DL落黎架?

後果自負

推

ching好波笑到咳

搵我？

之前已經柒過一次
點都要柒多次

師兄有冇坦克車改九巴配色

永遠只係識得對內兇狠..對外

有無巴絲可以換面？
52個國家撐國安法，可唔可以加啲土皇帝落去